罷工要集會才不被誤會是放假hea. 請停一停路障

大家全部走出來。話俾人地知！
為香港，要罷工！